有冇巴絲可以推介下邊度body check好

想做個body check
成日肚痛 又成日好攰
想知咩問題

1

同求